唔好淨係仇視黑警既行為，仲要仇恨背後既政府

如果我係林鄭
一撚定會諗辦法令示威者對垃圾既仇恨推到最高點
然後到時正式收割 一次過炒撚哂班垃圾
換公安入去

所以一定要將垃圾 奶共 港共 黑社會呢4樣野全部綁埋一齊
通通都無得走甩